如果你見到呢個post可唔可以入黎安慰下我

單戀failed 以後都唔要再做主動 呢啲都係留番俾男仔做

咁你就以後都唔洗會得到戀愛

嘩 乜你咁都叫安慰

男既failed咁多次 一定有啲野出問題

係咪個樣出問題

唔好咁直接..

同路人 安慰唔到你

樓主自問係靚女?

我一向都唔介意女追男，
試左兩次後灰哂，
好似唔矜持咁，
啲人唔識珍惜
仲覺得我似player咁話喎

咁我安慰你 我一定明你感受 咩都做過哂 好主動搵佢約佢 付出好多心機 最後回覆愈黎愈hea 好心班賤男無心發展就唔好撩人啦 一開頭又俾咁多signal又勁曖昧想點喎

太毒

以前全部都係男方追我 係今次我沉船先 決定主動 點知failed左 真係以後鐘意都唔會主動搵

無錯，龜縮算數

我話唔差你都唔信啦

其實都無咩所謂，不過你明知單戀就咪鬼主動做啲咩
我以前都單戀一個女仔，有表白過，明知佢呢世都唔會鐘意男人，退一步做下朋友都好，間唔中見下食下飯鳩行下都幾爽

呢一兩星期不停諗佢 心諗我無人鐘意咩 點解要做到咁犯賤 不斷付出而佢又唔俾回應 放棄算喇

女player?
唔會喎
。。。。

咁你又受*3

咁你gg鳥

就係本身大家好好傾 無話邊個主唔主動 好曖昧好sweet 但呢個狀況我維持住 而佢就愈黎愈覆得慢 所以就變左好似我主動個啲咁 btw我無同佢表白講清楚 因為目前睇到都明啦

我信,但點解fail?

沉左船真係上唔番黎 放棄都好難

我真係唔知 我都好想知點解佢突然唔搵我 以前日日打電話俾我傾通宵 訓教都唔收線

我成日都覺得女仔太主動會嚇親人 所以我主動都係佢個日無搵就會搵佢一次 唔覆就唔會再搵 加上本身自己係比較cool 唔會搵人個啲 做到咁真係破天荒

心態轉換姐,有幾難

人地有左女友炸

大師 請指點迷津 俾佢搞到無覺好訓

你話呢啲係咪賤男 周圍flirt

靚女主動ok,唔靚就嚇死人

我諗緊好唔好過多排告白 我想講到明我意思俾佢知 都想佢親口拒絕等自己死心

我情況類似，但係我無後悔表白（當初有），起碼我好坦白好真誠去面對佢，佢都慢慢理解到。

一字記之曰：悟

領悟未有佢的時候你生活的心情,將果種心情拎番出黎用就。本是無一物,何處留麈埃。

同搵工一樣姐。

Thanksss

support

唔可以

不如你出返去先 close the door plzzzz

我有特殊情況 告白唔到.....

其實我有啲難處 導致我表唔到白 唔係既話我一早表左等自己死心

我地做個朋友先 我唔介意做主動

Hello my friend

一腳踏兩船,我明嘅

不如我放低tg 你睇下俾唔俾到意見 日日訓得3，4個鐘真係唔掂

我無呀痴線 我好專一嫁

一係我留低tg 你聽完我講就會明

你地有無試過單獨出街先

唉,為個男仔咁,值得咩?

到頭來原來自己乜都唔係

有試過 都好正常有傾有講

鬼叫我上左心咩 我依家無通頂兩日 算係抖番啖氣

所以如果有人鐘意我而我又唔鐘意佢 我一定即時講清楚 或者一開頭就表明我唔會鐘意你

最憎tg,上次有絲打比左tg我,佢講左2句(仲要我開口問3句先答1句),慘過做佢男友。。。

咁我又唔會...我依家都係咁覆你啦Ching

我鍾意你

係佢見到你張相之前
都會好勤力覆你

我唔鐘意你

上次絲打都係咁講

佢冇見到我張相喎

加油 同你案件差唔多 不過係暗戀都死

... 其實我都係諗住tg你一句講我有咩難題 我地就繼續係到講

testing finished.

你係男定女 好唔同嫁

我話留tg嘅巴打

樓豬同人識左幾耐 依家又無聯絡幾耐？

男 都係既 男追女隔層山 女追男隔層紗

唉,愛情根本冇難處,睇你有冇心姐。解釋只是求自己心安。

啲人成日建議話對方未有signal都唔好太主動 俾人知道你鐘意佢 但佢又日日打黎 放飯收工報到咁... 好易令人誤會

我想死..

你就巴 我想講我地一開始識就已經有相 其間有face time 有見面

女追男係紗我一早追到啦

莫講話signal 覆都係hea覆我

我都想 有諗言食藥 最無痛 介手跳樓都唔敢

你同佢識左幾耐

識左個幾月 其實都有聯絡 snapchat一句

一開始都係咁？如果一開始都係咁就收手啦

有咩可以幫到你

一開始傾得好開心 街都出過幾次
唔知點解突然對我好冷淡 唉
我都夾硬搵野講下 都好辛苦好攰

個幾月 我知好似好短好兒戲 但我唔係咁易鐘意一個人 唔係玩玩下 加上一個月幾月入面都有28，29日係講電話講10幾個鐘 （唔計wts) 所以都幾了解佢先鐘意 唔係一時興起

我耐你小小
幾個月

陪我傾下計

同你一樣 鍾意一個人好難 要忘記一個人就更難

嘩好似呀 佢前幾日仲叫我同佢一齊買同款鞋 之後我又亂咁諗佢咩意思

又話係靚女

可以呀無問題
感情事我或多或少都可以俾到啲意見你

但我只可以引導你去大門口
但到最後都係要你自己踏出去

same..好大打擊
好小鍾意人但係難得個感覺咁強烈
結果攞苦黎辛

痴Q線,最多你强左佢,自己洗去死。

點解要亂咁俾啲假signal人 有無諗過對方係好認真對待呢段關係

最後一次出街係佢約我 我好開心啦
點知原來已經最後一次

講真個男仔識左你幾個月 有好感就已經一齊左啦！ 又單獨出過街又曖昧過 真係鍾意個男仔唔會拖咁耐唔做主動

snapchat唔係同鬼妹玩色情野架咩

我拍5次拖 得兩次係鐘意 其餘3次發覺都係唔太愛就無謂浪費人時間

其實女追男要慢慢黎
太快個男仔會覺得有古怪
畢竟香港都係傳統男追女為主

但你講詳細D先知你衰咩

冇事發生別

我只係話唔差 有俾過啲巴打睇都話唔差嫁

日日都咁了解,仲有咩可以做?

一個月多幾日咋

對鞋好著姐

佢又無比假，我信佢有鍾意過我既..
初時有但係我唔想咁速食feel
所以過左2,3個月，早排先問
點知有人溝 對我無feel！

睇黎大師幫過好多個人解決佢地問題⋯⋯I need youuuu

樓主唔會明。。

俾著我會諗 唔鐘意咁又主動約我 真係一啖砂糖一啖屎

老手都要開post A5紙。。。

唔係啦 好多香港人玩喇 儲火

我先係連登首席法官

呢個真 可能一直都係自己一相情願

其實有D男仔溝女只係為左證明自己有吸引力
唔係真係想一齊
釣到就會放生

以前舊登，宜家連登
蒲左好多年感情台

同人傾過既感情case 真心多到數唔哂

屌你咪就係
想點呀係咪玩鳩我
次次都係佢攬我先

錯過左最適合既moment 可能我都係咁

我係唔想明..

詳細講認真拍係3次

唔好亂表白啦黐線

表白唔係咁用架

真係鐘意唔會想穩定咩...
我理解唔到女人想點

但唔通一開頭個啲曖昧又係假咩 一隻手拍唔響

佢又唔似 佢拍得一次拖 但樣唔差 而且係多朋友受歡迎既人

有外國節目講儲火在全球做成手機上癮問題,佢個前CEO都屌snapchat.

有番咁上下年紀

collection mind

工具人掛 攝時間

下已經有埋身體接觸 都failed

大師仲係紅塵渡人?

乜都做過la

咪又廿零歲
但見識過經歷過

有好多野睇通睇透
識得應該點樣應對

最慘佢等唔到你講出口已經有第個溝緊佢

攬埋都無一齊

應該調返轉問
未一齊做乜俾人攬

成功人士

係咪要俾番啲面自己咁

間唔中贈一兩句咁

咪就係囉 係咪當你sp 想心靈慰藉

大師快啲tg我

表白係用黎 確定關係
而唔係用黎 建立關係

明唔明兩者分別

大家本來係sp
不過跳左好多steps變左地下戀咁

我確定唔到嘛依家 一時熱情一時又冷淡

有無諗過佢係一個自戀既人所以先拍得一次拖
拍完都係覺得一個人好D
只係純粹想證明自己仲有吸引力先繼續flirt下女
(其實我就係個咁既人所以先咁講 )
及早抽身啦

已fail

放棄啦乖啦

歡場無真愛
錯得好緊要

第一次聽到呢個terms

個幾月就咁 睇你都無咁快放低到 樓豬你都係當返佢朋友 普通傾下計睇下佢想點！ 你地女仔做慣主動啲男仔遲下唔識珍惜 以為自己好矜貴

我都唔係第一日玩依d野
係一開始佢話想 點知我仲沉得多d

咁睇黎係你一廂情願 仲要沉埋船

可能佢只係等我一路開口

原來你都係啲咁既人 唔好再害人啦
我抽緊嫁喇 無再等佢電話 同佢打通機 想俾自己多啲休息

老手就更要學識收放自如啦
sp 既野我唔熟，亦唔明白你地當中既心態

但伴侶關係由性開始既
我未見過有成功幸福既個案

我覺得因為佢完全係我理想型 同埋佢俾我感覺好真唔會掩飾 所以我更加有好感

但都過左最佳moment

我當你是知己 你看得到 但你當我是sp情人。

話曬啪過 叫你大神不為過

我明呀
我仲諗住我係個別例子
點知人地抽身快好多
但係咁耐以黎其實無乜扑過

點樣有sp?求教。

5隻手指數完

可能人地頭一兩次都係鐘意你既... 但慢慢心態轉變就...

你又有興趣呀？唔好害人啦

你對人地無要求，玩app都有機會有
不過ur face ur fate 加油
我真人無女仔fd所以都係上網識

做得sp，唔會係討厭先
可能係好感，上床可以
但一齊就不了

我可能似你啦，會想見佢陪佢
反而唔係特別想啪
覺得一齊出街好自在

反正沒女友。sp點算害人。最多破我24年童子功,修不了仙而已。

app name pls

其實搵SP呢D到底點講得出句/ 比signal 諗極都唔明

師兄你講到咁 唔通你好靚仔 但如果係咁點解唔搵女朋友

咁好心你一早就同人講你係在乎佢 可能個女覺得你一直當佢sp先咁

我都唔明點樣可以做得出
就算我無拍拖我都唔會諗呢樣野

24年仲童子 真係your face your fate

會唔會係啲女都好喉琴 show 哂波咁

佢搵得sp都可能唔只得你一個啦
有feel 就一早一齊左

就算真係一齊左
大家都擔心對方會出面搵sp

睇到醒左下
唉

有咩幫到你呀同學

有啲男仔唔鍾意女仔做主動 唔駛灰心喎

所以我依家開始唔好再主動？諗住聽日都唔叫佢起身番工喇 但feel到機會慢慢流失 如果我真係唔搵 咁就真係end top

已經完左 無野幫到，只係個心仲隱隱作痛，唔係好放得底，成個人好似停滯不前咁

無謂勉強自己 既然感覺無機會
無咁必要令自己咁辛苦

唉 好啦 我收收皮先

tinder heymandi個d啦仲要教

如果你唔主動搵佢 佢又無所謂的話就算喇
如果你真係好想比佢知你嘅感受就最好做好心理準備

見得下人囉
就係識到佢就諗住定到落黎

經一事
長一智

其實無特登講出口

佢有，但個陣我未有

佢無ball..aaa到得

全中，浪費緊自己..

那些年錯過的愛情

主動都failed
咁唔主動你應該連failed嘅機會斬無

放棄啦

心理準備佢say noooooo

Sorry你又錯 呢個暑假都拒絕左3個

放棄了 有心既點都會搵番 我又唔係得佢一個 無謂勉強啦

我無你地咁隨便呀

有性病果時睇你地笑咩撚

直接no都好d 會死心，似有還無個d先慘痛

依家就係似有還無... 呢個situation真係好討厭

唔好咁頹啦，人生流流長，總有一個同你有緣嘅

依家好似睇開左小小... 只係小小
Btw今日佢sc send左張公廁圖俾我😭

樂觀啲諗，起碼佢都會順手sd埋俾你呢，再樂觀啲諗，可能其他人先係撘單sd呢，其實佢想撩你講嘢呢

如果我真係咁諗 等於推我落海 我唔想諗多

我都想佢sd野比我
起碼仲叫做記得我先 ..

公廁圖 人人都send同一張都要？

乜鬼公廁

我以為佢影公廁相比你，sor無玩sc
佢都叫肯理你呀至少

即刻同一張相send俾好多個人

你講堆油頭毒撚？
咁都計你咪去受囉

你鐘意點講咪點講

真係好灰 唔敢再主動了

被動俾人追算 自己又有得揀

三個咩質素

兩個正常 一個算靚仔
唔係毒L 有工作
性格都正常唔係毒撚 全部都正常社交

做乜唔接受

時間可以令人冷靜
呢一刻你唔想主動無問題架
到你再遇到想主動既人
再出招都得

宜架盡情地自閉啦

利申：主動過同樣Failed既過路人

因為唔鐘意 就係無個種感覺
我鐘意個啲係cool cool地串串地 有個句講個句 唔會刻意討好你 唔會對個個都暖 好似朋友咁相處

其實我一直以黎都無主動過 無呢次真係好鐘意先主動 我未到failed既 因為都未表白 但情況唔太樂觀

你都似麻甩嗰啲

同你情況差唔多
無主動過 第一次主動+表白埋

其實如果未表白 不如比d耐性繼續主動下～
當然 又唔好太狼同心急啦
宜架我都後悔咁心急表白做咩L野
又唔係趕投胎

同男仔會好易玩得埋 你可以話係男仔性格啦

可唔可以詳細講一講點樣主動下 其實我見佢無覆 第二日都會搵一搵佢咁 想keep住contact 加上之前會日日叫佢起身 但今日開始無叫 鬼叫佢唔覆我機 決定慢慢放棄 唔再做咁多野

但次次追我個啲我又唔中意 俾過機會大家
但唔中意就係唔中意
今次應該係第一次主動亦都係最後一次

爽朗性格
做fd吹水好玩好多

做得太多啦你
人哋都唔理你

係呀係呀至從中學完左未都遇過真心鐘意 想為佢付出既人 但都會想試下拍拖 俾個機會自己 點知都係唔係咁鐘意 所以快快手同人地講清楚
真係好難得今次識到個咁鐘意 但...

重點本身唔係我做多 係大家都keep住傾 同埋係佢叫我叫佢起身 但慢慢佢就開始冷淡 真係想餵佢食100舊屎

記住只係佢嗰時叫你咋
依家佢唔 care你有冇叫了....
100舊會唔會太少

無架 主動撩下佢吹水呀 了解下佢咁囉
如果想出去玩 通常我都會試下約幾個fd加佢

有時想keep contact未必要日日都要傾
佢無覆就由佢啦～過幾日咪再吹下水

放唔放棄呢個問題 真係睇你有幾鍾意佢
感覺呢家野 真係得你自己知
隨心行動啦～想搵佢就搵佢
想停就停

其實係咪真係做太多
就唔稀罕
要港女mode on先有難度